放負專區，今晚入黎講低你今個星期灰左係邊到？？

如題

秒回！！

人生冇意義了

你人生係咪今晚就完先？

sad but ture

灰係一直安慰人地 但安慰唔到自己

係呢到會有人安慰你
擺低你咩事需要安慰

識左個男仔 但冇將來

點解？佢有女朋友？

好鍾意既一個男仔grad左
一諗起所有經歷過既野好似要畫上句號就好唔開心

發現最好個朋友同其他人越黎越熟 唔揾自己

好想聽多d，LM!!!!
散既原因係？

其實grad 左係咪代表無機會，無fd 做？
佢唔係本身都認識你？

你有種被遺棄感同好妒忌咁既感覺wo

好頹好灰

講多d 黎聽下啦 係咪女呀？

唔係灰 係咁大個仔第一次咁傷心
陪咗我九年嘅狗仔突然間一日走咗 我喊足三日 但慢慢好返啲了

我早期屋企隻龜陪左我十幾年，話說佢d 野食最近有d mouse 黎搞下，我同老豆講左兩聲，佢突然覺得不如唔好養啦，就送左佢去嘉道理農場，是但影張相黎話『已送』我仲番緊工，即刻燥左！！！最後一面都見唔到，其實我好掛住佢

有時一個人灰住飲酒 諗下野會舒緩到

岩呀，我以前都會。hea 下hea下，其實都開心！！但不能依賴，真

係 我諗依個情況好多人都會咁 呷醋

但其實無必要呷醋，每個人都有自由意志同空間，佢同左其他人熟唔代表你地之間係＝0。好多人係怕個種被孤獨感而產生好多好多既恐懼。但其實朋友既關係會end，好多人成長左後都理解都知道係合理自然的。慢慢你會明白

對一個唔重視我嘅人好上心

你點肯定佢唔重視你

好多時hea回 心情好加有興趣咪講多兩句 冇興趣就已讀不回
當我每次決定唔再搵佢時 佢又會主動搵我

haha，你都唔好咁重視佢先law

Ex同新女兩個月

我真係恭喜佢

灰X 哂，我真係恭喜你。

24歲了, 做人做到成pat 屎咁

How 屎法

條女又sd自拍照聊鳩我男朋友 死臭雞
最慘係我男朋友受樂 讚佢身材好 灰左

冇知識冇能力冇技能冇時間冇精力冇朋友冇女

男友高汁？

Hi 無意義了

咁實際點無法先？具體d 呀

唉

唔高

其實係衰自己唔知足

可能係你自己睇自己乜到無 成舊屎咁o者
其實未必係

咁都有女仔send 相 比佢 佢好姣下wo

睇得出

唔止一次架啦 做雞行遠啲啦臭雞

但24歲都仲係乜都冇, 真係廢左啲

等下啦 仲年輕

要有d 乜先應該

Pm 張相黎睇下

剛剛失戀
一直有個好好既女性朋友
陪我傾計
點知酒後胡言
攪到個fd誤會我想追佢
最後佢心入面有條刺
見係咁都係算la
fd都唔做了
但最後可以傾既人都無埋

鼓起勇氣搵返一個以前日日傾既女仔，比佢藍剔左

女朋友都最少有個掛

好多功課好多present

下次飲少d 啦 亂哂啦 係咪衰呢

下個月就完嫁la 頂埋佢啦

無既原因係？

你講左d 乜先？

樣子問題, 自信問題

知嫁la，但可以點
最慘係知道同個fd再傾都唔會
好似之前咁放

如果你堅信係樣子問題，咁你會真係一世都好難搵到女友 其實女仔唔係一定要求靚仔 但自信問題就真係可能係溝唔到女既其中一個因素 因為唔會有女仔鍾意無自信既男仔 除非佢戀弟啦，但如果係因為樣子先無自信，咁你就唔好覺得樣子有問題啦
有d 1999 試下慢慢明啦

慢慢搞清楚番應該ok 既 而家大家都唔太理解o者

有d 堅毅啦 ok 既 佢應該feel 到有人默默地守候緊佢 呢個浪漫其實好浪漫

好高層次既愛
Anyway 要訓啦 好累 加油巴打

多謝巴打你聽我呻

比人屈

睇住啲老人家做exercise做得好地地但係某一日就無啦啦走左

quit 咗u , 想下年讀設計又唔想乞食

考ielts衰咗

琴日被分手

返工

2858 死全家

好難得以為自己搵到工 但原來都係無消息
唔知點面對屋企人 女朋友
真係好撚想死 近排諗起就灰曬訓唔著

屈乜

老人家就係咁
Btw 佢算走得安樂嗎

有料既怕乜 設計先唔會乞食

3 分

岩呀 勁灰law

邊一行？？

點解想要個好朋友都咁難

失業左一個月 仲未搵到工

就黎兩個月了

玩下暗戀完

做邊行？

去澳門玩帶一萬輸左八千幾蚊

仲有put謄迅輸左

Jaga

抵死